[梁家輝][謝安琪老闆]本令人期待既Juno新戲 - 風林火山 係咪可以收皮？

連登仔又話要支持呢套野
而家兩難點算好

Juno再見

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

免費咪睇下囉
佢都唔支持香港 香港人做咩要支持佢

做個有良心既藝人好難？

有梁家輝唔撚睇

我期待左好耐 但我唔會睇

Juno呢鋪俾家輝累死

有齊連登仔最鐘意個幾個
JUNO 金城武 古天樂 劉青雲 都要收皮了

Juno 又唔係蝕唔起，駛乜同佢擔心

去支持朝偉套風再起時

留返俾藍絲睇 利申juno大把「觀眾」去睇

白費心機的Juno

豬隊友

叫哂d fd唔好睇

本身支持本地電影入場睇 注重版權創作就係後生仔 梁家輝不分是非 癲倒黑白 倒米之極

買多啲佢嘅音樂碟好過啦

期待左好多年
宜家唔想睇梁家輝

今日喺mcl門口播緊花椒之味預告片
突然有一幕出鍾振濤
旁邊有幾個唔識嘅巴絲即刻話九唔搭八不了
我同個fd忍唔住笑

有梁家輝呢條垃圾
謝安琪露點都唔撚睇

垃圾

留返俾撐警嗰班去睇

鍾意Juno都無計，唔撚睇

總之有梁家輝就唔撚睇 理得佢有咩卡士

係香港人嘅就咪撚睇

CUT撚走哂梁家輝